(絲入)你地最大接受到大自己幾多既男仔追自己？

利申；大佢十五年

有錢咪得Lo

20年都冇問題，除非有

有錢話知你

點睇大人好多但係童顏

屌 連登真係冇絲

又嚟成班男人討論

7-8年

3至5年

利申：絲

最大接受到6年

7年頂盡

最多最多十年

6-7年最盡

其實幾多年都無所謂 樣睇唔出 大家夾咪得點解要俾年齡框住自己

利申曾經俾個大自己十三年既人追過

冇錢冇樓又老就唔好浪費人時間

你當時幾歲

5年

5 年
之前比個大17年追過

幾歲

上年既事

但你偷食

6年
利申ex大我6年

好難想像大十五年去追個小妹妹 除左貪嫩口諗唔到有乜原因

Feel
一直都想有個人俾自己照顧

15年
成熟男人真係
利申：絲

5-6年 差當遠佢真係會我係細路女

15

你同你嘅同齡人比算唔算有錢？
如果有錢個女仔又窮，五十年都可能追到

我自己唔使靠男人改善生活
大十年都不了
正常情況，大家眼界見識心態差天共地，點拍拖
一係貪我後生，咁我老咗咪
得罪講句，一係思想同自己嘅同齡人相差太遠

最多兩年囉

大成5,6年果D根本當我係雞

認真答你 佢食家咁嘅態度 後生廿年都唔受

廿年都冇問題 最緊要夾同溝通到

咁又唔係咁講呀 李澤階喎
最多拍一兩年分手 話唔定會收到層樓做分手費

仲有係唔可以成個咸濕金魚佬咁嘅阿叔樣

幾多歲先接受到大廿年

廿歲開始已經咁諗 今年廿六

7年

12年

如果做朋友呢

試過10年

三年左右，唔係好識同大過自己好多既人溝通

四五年啦 唔可以大過我阿哥
覺得如果大過阿哥會好奇怪

我22 佢39

最多5-6年
差太遠怕有代溝